奪命LZ 林鄭突擊鳩封擾民，食白果就缷膊俾人！ 林鄭突擊成功沾沾自喜，零確診鬧劇只為造騷

奪命LZ
林鄭突擊鳩封擾民，食白果就缷膊俾人！
林鄭突擊成功沾沾自喜，零確診鬧劇只為造騷︱
奪命Loudzone(第2節)
21年02月03日

香港花生
220K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: